屌 原來獌狗贏2:1 唔講唔知 仲以為熱狗贏左痢

四圍開po

???